男人真係好介意女朋友收入高？

收入高有乜問題？

最好養埋我

似係女人介意男朋友收入低多啲喎

點會介意 愈多愈好

6-8萬